咩叫掂過碌蔗

碌蔗究竟有幾掂？

巴打碌鳩掂過碌蔗

應該係指夠硬正呱

掂過碌蔗生毛

你煩撚夠未

你覺得好笑咩

掂字解「豎直」，掂過碌蔗即係「比甘蔗更直挺」，語帶雙關，現解「十分厲害」。

利申：9up
btw我係咪真心咗